「屌撚晒你班連登仔」驚就唔好出街訓屋企啦「比人拉左個d做晒condom呀」

格黎終極風向 擺撚明係狗開，一個二個走去推

9個烈士跳番出黎打醒你地呀

69講撚到101 都仲係咁錫身，屌你，番去玩lego啦

宜家d狗輪姦，暴打，雞姦呀

唔係唔拉你，係未拉到咋

繼續嘉年華，係嘉年華死去吧，香港人

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推

一個二個都唔撚知情況係點

傻仔